一齊幫vans裝修！

Vans d staff多數都係後生仔黎
大部份都黃到黑
而且仲要係美國牌子！！！！！！

所以罷買燒鞋好喇，千祈唔好幫vans裝修！

你個TOPIC想點

唔認同

同意

但負皮係俾你個標題

仲有個design 睇定d 先

戇鳩

唔該唔好失焦

你做乜膠？

收皮啦標題黨

做乜9

不了

標題黨

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

唔好亂搞
VANS罪不至死
打左中資鄉黑先
戰線唔好拉太闊

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦